召喚200萬or更多香港人

今次唔係淨係得国歌法，仲有国安法
呢次可能真係最係一次香港人有集會自由，今次唔出可能真係冇下次

香港獨立，唯一出路

推

Push

麻煩到時口號叫

香港獨立
香港人建國

五大訴求缺一不可

香港獨立 唯一出路

香港人報仇

香港人建國！

PUSH

push

香港人建國

推
最後希望各位香港人會記得上年我地係點樣勇和不分，兄弟爬山，各自努力

希望大家嗌多啲

assemble!